如果十號風叫外賣

應該要比幾多貼士佢好

檢查下啲外賣有冇濕，濕咗屌佢老母

俾佢打獲甘得喇